想同今朝地鐵畀我用「巨龍」頂實嘅OL講聲Sorry

唔洗望，係妳呀
藍色間條連身裙，細細粒

今朝葵興等咗好耐先入閘，入到去又等多十幾分鐘，我排妳後面，冇咩特別留意，只係覺得有個斯斯文文嘅女仔排我前面，旁邊啲麻甩佬成日借啲椅偷望咁…

我同妳一樣，就算等咗勁耐都仲係好平心靜氣，我覺得我地都係高eq嘅一類人，等到九點幾終於有班車到，裡面已經企到開口位，心諗：要等多班又可能要半粒鐘，點都要把握機會…

一開門，車入面個個好似打欖球咁唔唔畀人出，外面嘅人又冇位入，我見前面嘅妳仲好溫文咁等人出，我靠近妳耳邊輕輕講咗聲：「入啦」，妳先回過神打算要迫入去…

警已報

裡面其實已經好滿，我響妳後面步步進逼，因為我後面嘅人好似猛獸咁推，我平時搭地鐵係唔敢企近所有女性，因為由細開始父母已教我男女授受不親，但今次我用咗好大力扶住門邊都冇用，成個身已經不由自主咁貼到妳實一實……

［想知再講］

快啦

喔原來係你
今日你屎忽比我用巨龍頂住爽唔爽？

咩黎

原來係你
你頂到我都扯扯地

講啦屌

圖呢？

我真係忍唔撚住喇屌你老母，先用3隻手指室入你老母閪度撩呀撩，啲閪水就爸把聲咁流出黎，唔知係你老母閪太污糟，流出黎啲白帶仲濁撚過忌廉湯，不過為左屌你老母都無辦法，用我30cm長既巨龍一野隊入去，由於係用狗仔式既關係，條巨龍一下就頂到入子宮，即係當初佢陀住你果度，我一路推你老母就好似隻奇行種咁爬下爬下，由大埔推撚到去港島，由於驚塞車所以我決定行西隧，推撚到去瑪麗醫院樓下就岩岩好中出!!!射撚晒入去，我仲好有心扶埋你老母入醫院睇婦科!!!10個月後就可以生個細妹比你撚，記得湊好你細妹，大個女之後再比我屌!!!

我貼住妳嘅時候，我feel到妳微微震咗一吓，我估妳都好少畀男人成個身貼實，我為咗唔想迫得妳太大力，所以谷行自己啲肌肉去抵抗後面班麻甩佬，所以妳應該會全個身體感受到我嘅胸肌同腹肌…

0/10

原來係你 我見住你比後面d麻甩佬頂住個屎忽 你個樣仲好開心咁

車門開始關閉，車亦徐徐開出，一開當然會chok一chok，由於車上面半數人都搵唔到扶手位，呢一chok令好多人失重心彈一彈，包括我身前嘅妳，妳呢一下嘅抖動令妳結實嘅下身貼住我下面chok咗一吓，我覺得個身越黎越熱，我知道最唔想發生嘅事情將會無可奈何咁發生…

原來係你
有冇方法聯絡

我知我唔可以，腦入面即時諗啲返工、股市、供樓呢啲嘢企圖可以冷靜自己；妳嘅高度啱啱頭頂到我咀咁上下，我因為太熱大力呼吸咗一下，我聞到好香嘅洗頭水香味，長直髮真係好適合妳，我開始好奇，側側地頭想一睹小妮子嘅臉蛋，點知我呢一望，咁啱撞正妳又望上黎，妳水靈靈嘅一雙眼，加上臉頰有少少紅，我覺得係一世人見過最靚嘅一刻……

點都好 我已經報左警
件事進入法律程序 我唔講太多喇

痴線佬

由於可怕嘅雄性荷爾蒙令我個心跳得超快，我相信妳一樣感覺到，同時我下身亦開始醒，一下一下咁彈跳，我地對望嘅同時見到妳面部表情不斷有微妙嘅變化，眼神亦彷佛不定，雖然我估唔到當時妳個心諗緊咩，但我只有一個感覺，就係「妳好可愛」…

我頂你個肺咩 啱啱佢先同我講完佢今日喺地鐵俾人抽水
你呢頭開post 仆街啦你

然後我就射咗

平時D人比人告非禮就死都唔認

依家樓主自己上網開post講

「請小心空隙，及留意…」 列車已列達荔景，我正低頭諗緊點樣迫到去對面落車，其他人亦如箭在弦咁移左移右，我因此有空間可以企咗響妳前面，妳好似小鳥依人咁將個人貼住我強而有力嘅手臂，今次到我嘅手臂感覺到妳嘅身體溫度同柔軟度，呢十幾秒令我就如來回地獄又折返人間…

最後，我好唔捨得咁步出列車，當我回望嘅時候仲望住我，我對妳禮貌咁微笑一下，其實我知我應該道歉至真，但我真係萬萬估唔到，妳竟然都以溫柔嘅微笑黎回應我，我知呢一刻一定係已經用晒我一生嘅運氣，但值得，真係好值得，我呢一秒會永遠記響我心入面，同埋真心認真誠心誠意咁對妳講一聲：「對不起，我愛妳💖」

- 終わる。 -

唔該，我都知我罪孽深重

已經完咗，多謝黎支持我嘅心裡日記

冇feel到

你應該認錯咗我隔離車卡嗰個暗瘡油頭毒男，唔阻你同佢上演纏綿遊戲啦

先生請你冷靜啲

真人真事，今早發生

響嗰一個moment，我心中只容得下一位女性

做咩叫我出黎？

請形容吓我個衣著先

我唔想辯護，我只想知我最多要坐幾多年

正常男人一個，是她令我情不自禁

如果係真，請你好好珍惜佢

就係你呢啲仆街 搞到佢勁唔開心

7/10

不能再高了

痴線佬,報警先,唔想再見倒你開膠post

個ol以為比牙籤吉

自我感覺良好
小小毛蟲當自己巨龍

好文彩

樓豬應該係住黃大仙 ip都唔洗check

其實人地都feel唔到

我係唔係係講故台?

我究竟睇咗啲乜撚嘢

正皮俾文筆

睇到濕哂

非禮罪 有咩同個官講

佢係天水圍香香公主

On9，毒撚毒上腦

哦 原來係你
巴打條丁都幾長 頂到我扯曬旗
唔講住 開條gv打個飛機先

今朝影！懷疑黑衫係樓主

講嘢一舊舊

終於上網搵到有啲似今日遇到嘅佢嘅相，分享畀大家

1）初次邂逅

2）深情對望

3）微妙變化

4）臨別一眼

999電話幾號?

你個名同你講嘅內容好夾

現在線路繁忙，請遲啲再打過黎啦⋯

唔會死老豆

你相信你係錯手貼咗自己出黎

留名一身蟻

先生你肯定認錯人

我願意

官都係男人，佢會明白我

唔好意思，我可以幫小姐妳抹返

我呢個係真心post，純愛呢啲嘢賭仔唔會明

巴打睇睇醫生好

唔知有冇機會再遇返佢

所以先要括住巨龍兩隻字

代表係重點

俾針拮

當我地女仔係乜？

劉馬車嗰個香香公主喎

睇得出你一定係金鐘暗瘡毒男

你搵錯對象

同情你

想事主睇到呢個post

今日已見唔返佢

又一條毒撚ff

巨龍巨龍你擦亮眼
永永遠遠的擦亮眼

平時睇開巴打baby 既post都唔知原來你....
Btw睇到我都想俾你頂

好掛住佢

我是被迫的

Btw，多謝支持我嘅Baby post

你地請唔好諗到好似下圖咁污穢先得架

日日響個站等都見唔返佢

你我相隔多麼遠